急！唔記得去考DSE英文oral可以點樣申請補考？

小弟今日唔記得左要去考英文oral
係咪一定要去灣仔果度申請補考？
同埋要俾幾多錢？
可唔可以碌信用卡俾？
洗唔洗俾解釋？

320

睇FAQ喇

下年再考啦

下年記得去考

啫係3日內去灣仔果度搞？

要提早申請先有
或者有當日嘅醫生紙就可以去申請補考
不過依家已經太遲了